{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60010&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평하예원펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、かわいい動物たちと一緒に過ごす特別な経験を提供します。 直接育てた食べ物で動物を愛し、餌を与え、水遊びも楽しめるペンションです。 団体旅行をするのに負担のない快適な空間であり、心の余裕を享受することができます。 周辺には龍門駅や龍門山観光団地、楊平野花樹木園があり、様々な活動も可能です。 入室は4時から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能でペンション内では様々なサービスを提供しています。 また、フットサル場やバーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキュー施設をご利用の場合、セットをレンタルする必要があり、利用可能時間は4時から10時までです。 最大人数を超える場合、入室できませんのでご注意ください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りもできません。 保護者が同伴しない未成年者は入室できません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは、どのような動物と過ごすことができますか？",
            "answer": "当ペンションでは、かわいい動物たちと一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される食べ物は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは直接育てた食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での活動は何ができますか？",
            "answer": "ペンション内では餌を与えたり、水遊びを楽しんだりすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門駅や龍門山観光団地、楊平野花樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのサービスは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内では様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は4時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "保護者が同伴しない未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 372
    }
}